ccm ==> ccminer verus. Nama file 'ccm'. Penggunaan '-a v' aslinya '-a verus'. Sisanya sama dg miner aslinya

cmi ==> cpuminer yespower. Nama file 'cmi'. Penggunaam '-a yespower". Sisanya sama dg miner aslinya

cmi-ytn ==> cpuminer yenten (yespowerr16). Nama file 'cmi'. Penggunaan '-a yenten' atau '-a yespowerr16'. Sisanya sama dg miner aslinya

cmi-xmy ==> cpuminer myriad (argon2d4096). Nama file ada 2, 'cmi-avx2' & 'cmi-avx512' tergantung kebutuhan. Penggunaan '-a argon2d'. Sisanya sama dg miner aslinya

vminer ==> nheqminer. Nama file 'vminer'. Penggunaan '-a v'. Sisanya sama dg miner aslinya

ghost ==> cpuminer rtm. Nama file 'ghost'. Penggunaan sama dengan miner aslinya 

go ==> cpuminer go haven. Nama file 'go'. Penggunaan './go -server pool.com:port -user xhvaddress -pass paswordnyakaka -thread $(nproc)'
